Samsung做到無反一哥未？

而家買一部會唔會太遲？